鄉黑嚴重危及居民安全 元朗樓價最少跌三成

元朗樓價一向靠區外客撐住，七月新盤全靠元朗、屯門，

截止至7月17日，2019年7月份登記宗數最高的新盤為屯門御半山II期，暫錄105宗，總值6.64億元。元朗瑧頤錄102宗，位列第二，總值5.25億元。屯門上源錄57宗，排名第三位，總值3.41億元。

試諗下，當想置業人士有得揀，會揀買元朗呢個唔安全既地方嗎?
連大肚婆都打，仲點會有人夠膽入元朗成家立室?
你願意比萬幾蚊一呎，買個受緊恐怖襲擊既屋企?
一手需求斷，發展商為求甩手就會率先減價，
直接受影響既就係二手樓價，
平唔過新樓，有人會同你買嗎?
買樓，係一世人既投資，梗係想買個安全既地方，
你會唔會去阿富汗買樓投資/自住?

要樓價跌幾多先會令你夠膽去一個有刀手、黑社會既地方住?
佢地隨時會斬人架，
正常人最少要跌三成先會考慮啦。

重點係，發生意外政府一定義為暴動，
你買既所有保險都唔包。

元朗友，為左你自己層樓既樓價，行出來抵抗暴政呀!

係元朗友就企出黎光復黑警
叫新鴻基做野

其實元朗可以係咁，全港都可以係咁，理應全港樓價跌3成

全港跌3成，元朗跌淨3成

你地點解鍾意睇人死 睇人攬炒

元朗跌3成
其他區升3成

屌你地啦 唔好搞元朗啦

有黑社會唔係問題
有警察管唔到既黑社會就好有問題

你同班鄉黑講

本來都相安無事

以前無事唔等於問題唔存在

底特律D樓7.8萬港元一間,你住唔住

係都等我過埋3年ssd先

跌跌跌 啪啪啪 跌跌跌 啪啪啪

價跌三成唔緊要
反正都無人買
話知你咩價

警黑勾結，樓價暴跌

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

冇人想住元朗

因為本身我地都冇希望 會死

點解唔拖埋啲仆街 賤人 一齊落地獄

黑警唔洗咁快落地獄住

祝你地係人間享受曬一切痛苦 悲傷 折磨 殘酷 先落黎

未出地鐵站已經俾人打一身
不了